其實今日係一個最好機會

只要我地團結
唔好篤灰
唔好阻止激進行為
因為歷史上大多數人民既勝利
都係要透過肢體衝突，甚至革命
事實證明左和理非係唔會獲得任何成功
如果唔係香港唔使搞到咁啦

食放題

可以唔衝 但係唔好阻止衝既人

絕對同意
唔好話人地係鬼